求買褲攻略

男仔一個, 盆骨度到腳板底有37吋長, 小腿15吋, 大腿23吋, 臀圍38吋, 腰圍31吋。

想問點樣可以買條size 岩d 既褲?
d 褲一係爆大腿內側先, 一係就小腿太鬆and 褲頭太鬆。。
唔該哂巴打

拎去改

筆直幾多

係未一定要改先岩size? 以前通常買u記多, 筆直就希望唔過500啦

lm學野

如果係u記改都得嘅 5cm有時都會有d plain d嘅褲會好啱身 可以一睇

好既今日去睇睇先